{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006979",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 오션이니스프리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 子犬連れの場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のために決められた時間に入室して退室する必要があります。 客室及び施設をご利用の際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間によって料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の価格で再予約することができます。 個別バーベキューが楽しめ、時間は入室時から22:00までです。 バーベキューは個別テラスで利用でき、料金は4人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。 当日現地にてお支払いいただくか、事前予約することができます。 安全のため、火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に使用する際に安全に注意する必要があります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを素早く便利に利用できます。 プールで暑さを避けることができます。 カラオケが利用でき、時間は15:00から22:00までで、1時間に30,000ウォンです。 申し込みはペンションに到着すれば可能です。 フットサル場が利用でき、時間は15:00から18:00までで、無料です。 バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は入室から22:00まで利用でき、料金は4名基準で20,000ウォンであり、追加1名当たり5,000ウォンです。 ペット同伴は一部のみ可能で、追加料金があり、最大2匹まで可能です。 駐車は可能なスペースがあります。 バスケットボール場でバスケットボールを楽しむことができ、時間は15:00から18:00までです。 トランポリン、干潟体験、無料ビッグ5など多様な体験と観光地があります。 距離は自動車基準で表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "子犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "子犬連れの場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "個別バーベキューが楽しめ、時間は入室時から22:00までです。バーベキューは個別テラスで利用でき、料金は4人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火災に注意する必要はありますか？",
            "answer": "安全のため、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室はどのように使えますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は、児童や幼児と一緒に使用する際に安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は一部のみ可能で、追加料金があり、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バスケットボールを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バスケットボール場でバスケットボールを楽しむことができ、時間は15:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような体験や観光地がありますか？",
            "answer": "トランポリン、干潟体験、無料ビッグ5など多様な体験と観光地があります。距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 844,
        "QA": 580
    }
}